[ViuTV]一拳超人2 (2)

推

郁都唔郁

其實係用最細既幅度避開哂
有講過

JC d作畫

酒啊

徐曉冬上身

師兄好好人

屌
咁嘅領悟

屎忽

錯哂

屁股攻擊

chok 1 d 睇落好有型嘅動作

心心底褲

小新？

轉下個屎忽都打到對面飛起哂

馬保國：我認同

如果食蕉捉到佢， 咁即係代表佢對手仲弱

女觀眾濕晒

求垂柳心理陰影面積

屁屁攻擊

從睇用廣東話睇真係唔同feel

老師型撚到仆街

但食戟JC又做得幾好

重睇*

viu配音真心俾心機架

食螺絲

其實係外判

積羅斯輸咗

點解啲保安仲夠膽捉琦玉？

佢幾時唔係戰鬥力單位

係正義

chok d好型既動作

有邊次唔係爛晒

警犬俠

班食舊以為自己好打過垂柳

就快到包圍網個集

其實係咪要搵個位打返啲配音員名

變左小新

支持

follow咗一拳未
ig: dubbing_ryankan
幾靚仔的

仲要好黃
好鐘意佢

this

一齊J ok?

溫馨提示今晚係11點半

開波

咁都冠軍

超撚大波

啱呀
溝吓女好過

DQ左冠軍咪係囉

怪人不講武德

水龍就收皮了

隻野個樣好兇狠

又要睇水龍7

屌你老母diutv
又改時間做
將動畫時段投閒置散

下個禮拜六仲要擺十點九做
仲要又停靈異街11號

今季係咪12集？

咪話囉屌 10乜撚野點9
又鳩改

改嚟改去

我係咪踢死咗佢哋

十點九

你也變成鬼吧！豪傑！

10點9咁撚早

好彩今日有睇時間表 如果唔係又miss咗

我不做人類了！

係咪知我地冇街出所以改早咋

櫻木花道！ ！ ！ ！

dg細胞

隻金屬騎士都唔係本體黎
講咁多做咩

resident evil 2個final boss

真 個個星期都要check住

搏你用佢個網／app

撒旦嚟嘅喂

鬼滅之刃嗰啲鬼都係咁

你仲想諗同個光頭佬打

變完仲柒咗

呢條女有冇h漫

有個怪人變咗等於冇變咁

啲怪人柒到仆街

屌你龍珠咁

豪傑個配音唔多夾

sorry
呢隻藥淨係包你變怪人變強
並唔包個殼

甩咗d Lego出黎

冇哂心機睇一拳 dls

秒 又要等琦玉救場

諗起無慘嗰12月鬼
同一拳呢啲怪人咪又係差唔多

佢啲牙甩曬都幾心涼

有冇英雄係道可以救下我呀

勁那堆動畫出場姐

呢啲咪下六嗰啲質素
怪人嗰邊實有最勁嗰啲未出 即係上六
一拳值得幾紅

屌左成年都係咁 ...
幕後班友根本唔知自己做緊乜求鳩其亂咁搵野攝時間.
之前重播 seven 做到一半突然由第一集重 loop 都夠膽死..

依個狗狗好Q

玩hand hand

唔係同你玩hand hand

水龍咪逞強啦

9秒100拳

898

第一次睇以為水龍最後點都打到兩下
最後牙都冇埋

琦玉係咪嚟救世了

4-1

仲要食2粒

食咁多

我不做人類了，垂柳！

又係無證騎士條左膠

但係佢好努力

老師去咗邊

但都係好廢

無證大哥才沒有輸！

但佢真係太左膠
上一次佢放過餓狼

咁都比佢怪人化成功

你確認佢係放過

換緊衫

應該話幫佢擋

隻大眼仔睇落好廢，怪人軍師？

爆殘養唔熟

我唔打了

哇屌 爆殘遲早仆街

啲頭髮斷左咁多都仲有咁大把

手腳斷哂

乜嘢垂柳

蘇乞兒咁

有咁耐風流有咁耐折墮

冠軍都要叫救命

你嗌破喉龍都冇人理你㗎喇

琦玉去咗邊
搵kings打緊機？

你估考第一就好好咩
香港嗰個年年考第一……

琦玉又去咗痾屎？

老師

佢點強都唔夠英雄強， 英雄都可以五五波，佢就

香港嗰個同爆殘差唔多樣

垂柳

型棍子琦玉

好型 ...

型撚到

「我最鐘意就係折磨廢過我既垃圾」

哭撚咗

到底嗰段時間琦玉去咗邊
連um春仔師父都唔救

狗仔

琦玉加咗filter

但應該點都勁過8成-9成英雄掛
真係好精英都數唔到20個 暫時計

我記得下集好似會講

sonic

Sonic出黎做咩

星期六又完咗

今集埼玉到底出場有冇超過1分鐘

勁野黎

積羅斯係咪維修緊唔得閒

提提大家
下星期10點45分就播

幾時有第3季呀

Justice crash

聽日仲有小新

睇完小新仲傷心

樓豬pin啦
樓豬點做野

佢比人踢爆戴假髮參賽趕住走嘛，收到風週圍有怪人換完衫咪返黎

換成個世紀咁耐

睇完就要返工

唔係俾豪傑碎咗咩？

碎咗面咋嘛

同好似打哂周圍其他d怪

咁有啲期待下集了

其實餓狼都係戰力單位

佢出黎通常都有以下情況
1. 被低估
2. 爆seed打人地
3. 被人狗咁撚

今集嘅氣氛有d恐怖,有D位覺得好絕望

提提大家今晚10點45分就播

Pish

老師！！！

肯定係之前小新俾人屌得太甘Viu先唔敢cut一拳

琦玉show time

垃圾水龍

要出山了

但播完一拳後 會唔會又播番垃圾海賊

得半粒鐘走盞咪播,如果一粒鐘走盞就唔會播

我覺得似係就唔到時間

Viu : 晚間新聞

cut咗靈異街11號

有西甲

打fifa好過

我屌

大穫

但巴塞對華倫喎

我好得閒

2隊今年都好廢 得個名

所以只係播弱旅

原來傑洛斯被豪傑ko

水龍好垃圾

華倫冇辦法喎
瘋狂賣主力咁濟

水龍你仲未知同琦玉差幾遠

佢係一個好人
但佢絕對唔係一個明白事理嘅人

秒

秒左

已經秒左

free hug

屌Free Hug

free hub

隻刺蝟Free hug

Free hugs

Angel hung

free hungs

菊花一緊

突然覺得菊花一緊 ..

菊花拎電話出黎果下cut左

配音組真鬼馬

初心

點會好 唔報崎玉搞掂2件big boss 報左應該直上S級了

屌我諗起之前黨鐵嗰條全裸人

係喎
但係歷年崎玉打咁多怪人都冇人通報嘅

廣告好似快咗

入哂king數

今日咁早播搞到成家陪我一齊睇

係 好似有講過

小心中武肺喎傾

社交舞

跳老母群組

on9
叫佢跳舞

兩條友真係好膠 ..

趕住播波咋

king你有咩資格講

牙傾忽然咁有哲理

背緊對白

King講嘢其實幾有道理

King哥你最無資格講呢d野囉

但佢講得岩

佢地2個互相提醒真係好撚正

牙傾

D王道漫畫係咁寫

打機

打機勁過琦玉 ...

皇道漫畫係咁講

霸王講個堆野exactly好似講中我一直諗唔通的野

一腳

爛仔

餓狼變爛仔

屌死撚開啦 ... 一腳星走左.....

怪人就話姐

清又想做英雄？

king傳說再添一筆

佢d預判好唔準下

咪佢囉

其他人就話啫
king喎
做嘢都冇興嘅

但其實夾硬追求進步係最無意義的事
東離最後一集響呢樣野講得超好

罪大滔天

佢預到king，無預到埼玉。

漫畫重制都唔知幾時睇琦玉同餓狼大戰

為咗追求力量變到失去理性

惡魔果實

睇原作咪得

捷徑丫嘛

索尼係個大廚

下屌
索尼傻撚咗呀？

cls
為咗升ranking周圍打人

又多一隻猩猩

猩猩相識

你也是猩猩

猩猩遇著猩猩

2隻猩猩

笑死，猩猩

隻猩猩係第一季打輸比杰羅斯個隻

遠呂智大蛇無雙

嚴格黎講 隻猩猩同殭屍俠有關係的

煮撚咗

梗係咪有妲己

索尼

煮熟黎食

食到肚痛

屌……又停

屌你Sonic

屌你煮熟咗

袁國勇煮熟生果

煮熟咗冇效

下星期冇得睇

竟然停播

即係要生食先有效？

造星決賽

食完肚痛..

肚屙
呢個故事教訓我哋
啲不明來歷菇菌係唔可以亂食嘅

屌，大囧眼

停播

食屎viutv
播完造星播唔撚得嘅

下禮拜造星3決賽
算啦

細胞煮熟左咪冇左生物活性

下集下年見啦

唔記得開電視睇。好彩今個星期無做

冇做 D 咩 前面講左 4 頁

係咪早做左。見節目表1115播足球以為又停

睇置頂

上網睇返

睇番了。想問下大家
播片尾曲個時個畫面係咪會疾下疾下咁。
我發覺係電視同網上都係咁。
但係YOUTUBE睇又正常

尾2集了
唔知之後會播咩

一拳都有驚嚇恐怖?

king

啲鬼樣衰掛
屌 好驚佢播完後cut走動畫時段

廢

垃圾驚

炒perfect

唔好cut走埋我嘅小新

呢個實唔會啦
但一拳呢個時段有啲危

唔會掛，週六晚唯一既動畫時段

打街霸都知咁樣屈牆一定輸硬

張望怪

之前都唔係未試過
佢唔通會咁好死播鬼滅？
諗唔到邊套接一拳2

一野比人收左皮

唔係大囧眼個譯名呱

比人串番轉頭

射死左個人仲問

係

隻嘢爆開咗嘅

呢班垃圾
嗰條on9仔就由佢死啦

好似好求其改咁

肌肉有韌性,鑽唔入都好正常

幾個配音員好似睇緊恐怖醫學

成個vision 咁

D怪人真係好核突

以為係kings

仲以為係KING

可能係我地先入為主啦

打輸只係好閒的事，至緊要保住條命

麻煩一下院長

好在今晚有膠戰，如果唔係真係悶死

我撐金屬騎士喎

秒殺

倒垃圾順便秒殺晒 ...

金屬騎士冇錯

但佢完全係另一種自私

呢個小朋友正男咁成日比人恰

嗰班鳩層完全唔值得救

我唔係叔叔呀

餓狼衰唔哂

講咗九百幾次啦

個𡃁仔把聲咁姣

下屌 完全唔理個fd

好睇呀呢集

朋友喎

餓狼好大波

餓狼又睇攻略

確定唔到係唔係陳凱婷

四眼仔幾靚仔

其實佢係好人黎

喺patpat個位攞本名冊出嚟 細路你平日當坐墊㗎？

仲應該住silp落條底到

依班英雄廢到

餓狼唔係會死掛

餓狼好型

8對1
真係好撚公平呀

餓狼畀人篤背脊

今集同頭幾集個d ppt作畫簡直兩回事

要靠圍毆先有得打

邊條友叫黒い精子

你估決鬥咩
兩邊都係人多打人少架啦

開大個陣睇？

呢場絕對係一拳超人最精彩戰鬥畫面

應該係

仲有兩集

關心佢之後播咩
屌佢 Viutv咪撚cut走我個動畫時段

餓狼趁金屬球棒傷緊去挑機又好撚公平咩

咁又係
不過8對1先贏到真係好廢

係 英雄最團結一刻

下集黎真

怪人 之後會出

屌 仲以為係隻曱甴

唔係掛

係怪人協會個度出現過。
有隻野好似千與千尋個隻黑色怪咁

今集，第一個企出黎問邊個話要效力遠呂志，我地只係想一齊搞掂英雄協會果隻

如果播完一拳之後播jojo就好，呢期追緊動畫，想聽廣東話配音

都有第一季既，唔知係咪三部太長，j2唔接住播

開定電視啦各位

最後2集

黎啦

週六晚間新聞地獄

屌！！！！
咪呀！！！！！
求下Viutv播另外嘅動畫
除咗海賊

播埋應該播其他動畫既

齊木2

佢敢cut一定email屌柒佢

琦玉之外最勁

好似冇買

sorry
佢講蟹魔人我就諗起第一季開頭嗰隻

我睇我英都鐘意敵聯合多過英雄

正太餓狼

餓狼屈撚到

好似播完一拳之後會播七大罪

我屌！！！！
睇七大罪1 悶到抽筋

原來係呢個4眼仔

又係個死光頭佬

琦玉唔膠個陣幾型

咪播過囉之前

極限係自己諗出黎

有2嘛
唔知會唔會播2

四眼仔咁似野比飯既

記得個ending好鳩下

播2定1

2

死亡槍手好慘

屌 1
真係好撚悶

個細路仲慘呀
爭啲就瓜老襯呀大佬

唔知點解呢場我撐餓狼

個細佬比餓狼保護左，仲以為佢係壞人

傑諾斯

sam
覺得佢好charm

餓狼好屈

戰鬥力單位又黎

最主要係班A級雙重標準姐

餓狼其實真係好L慘

ERROR新春廣告

夠薑同我隻抽隻，圍毆非英雄所為

圍毆都豬點撐得落呀

一個打七個係葉問
七個打一個係莫問

屌出聲
一拳會出真人電影……
咪撚柒啦屌……

唔知點解想佢師父收9餓狼皮

蜘蛛

the rock

好有預感餓狼會搵人做肉盾

唔係呱

用肉體同iron man抽

邊到睇

你老闆

一拳wiki

邊個做光頭佬

king 如果肯練功嘅話
成就肯定更高
淨係打機格鬥都可以咁勁

一諗起一拳出真人就尷到仆街……

由得佢地唔理會有菌(武漢肺炎)

金屬騎士整部機械人比king應該都夠

用科技屌打

寧願佢出第三季好過搞埋啲咩真人版

Z市一早變左怪人口耳相傳既神秘之地
不琦玉仲一直住係到
比怪人同人類話有隻怪獸住左係度，生人勿近既危險之地

呢啲咪衰多口囉

仲係Sony出

做咩頭髮變咗橙色

做咗超級撒亞人

唔會啦 一陣邦古會出黎教育佢

開始怪人化

超西

佢有食到怪人細菌咩

俾佢當機打

一陣邦古出場

係d血痴左上頭髮咋

班古咁撚耐

醬

大師兄

靠自己慢慢變，
性質同怪人王差不多

咁傷仲有得打咩

車輪戰咁打餓狼，人多蝦人少

屌
下星期ending 好唔捨得
又要睇垃圾7大罪
利申屌住睇 第1季睇到棄咗

冇睇過

唔一定食咗細胞先怪人化㗎
我記得有啲係自然衍生，有啲食得蟹多都會怪人化

我都冇
1睇咗1集就棄咗

原來係咁

留意到黃viu好似買嚟買去都係異世界/轉生之類乜乜乜

8秒 要結束啦

仲好講
夢幻島2比cctvb買撚咗
我屌爆viutv老母個閪

第一季無乜野既
但第二季打後就無追喇
第三季直頭崩壞埋

第二季好似無咩組織咁，講講下怪人協會就end

得返小新一套粵配動畫想睇。

第1季悶撚到嘔
唔知第2係點 希望睇得明

其實集集分開睇都ok

咪又係d王道戰鬥番
第一季算係咁啦

咁有連貫性呀？

係，第二季個結局記得係完得超求其

第1季第一集已經唔係好頂得順

One 版唔更新
動畫無第三季
靚版打極都係個女人
港版又話就完

無綫竟然仲買新番動畫？

其實出得怪人協會，可以無限發展落去，我仲以為英雄協會vs 怪人組織係岩岩開始

係呀
夢幻島2喺mytv濕爬
我屌爆Viutv老母呀
買1唔買2 仆街死啦
同齊木2一鳩樣 屌你老母呀Diutv

打完哂啲怪人
傑諾斯同光頭佬講：返屋企啦

viu wiki 畀人鬧
星期一至五下午嗰啲動畫全部都係二手貨

好撚心Viutv啦
但下午動畫好似冇乜人睇就真

下午都係兒童向多

我屌Viutv
佢幾時肯播鬼滅
進擊3播得啦掛

咁有時可能係唔夠人搶
睇強國d動畫站爭的情況都係咁勁
有第一季無第二季都常見

鬼滅都仲未紅完
梗係紅完之後先至做啦

Diutv連進擊3都搶到
夢幻島搶唔到？

但黃viu個營運好似同藍viu無直接關係？

但之前Re0 viutv又播到

夢幻島難得地貼近

你係唔啱胃口就係唔啱
套野第一季已經紅，頭兩季無差過

我都覺
睇wiki諗住惡補下 但睇wiki已經覺得悶
但我會屌住睇

有我出場既劇情就會好睇

睇tvb嘅人會睇得明約定夢幻島！！？？？

佢都唔係擺電視播 擺Mytv 濕爬咋嘛

mytv濕鳩唔夾anione 啦?

咪即係cctvb買咗

點會冇 藍viu播既大部分係黃viu有既野 得靈異街係冇

BTW再推銷一下唱兩代OP的JAM Project
今年廿周年紀念
幾個大數大嬸唱功好過一大堆後起者

年年聽紅白都係大叔大嬸屌打後生嫁啦

真係聽下佢地d歌先啦

點會冇聽過 覆返你個句姐

配左音

好快藍viu播

點知主題曲變咗ToNick唱

Viutv敢播先算

唔係雷心魚咩

要結束啦

最後一集

流水岩碎拳

餓狼

原來動畫S2係播到呢度

真心幾鐘意餓狼呢個角色

忽然識埋爬

果然係識時務者魏俊傑

係咪已經變怪人

未～應該要落到地底下先

好左膠feel

啲人on9？
做下左膠都要比人bully

臨死前回憶

成班仆街

呢度表現咗餓狼其實好有人性，其他先係怪人

諗起小新劇場版動感超人係人扮

英乜撚嘢遊戲丫

用英雄遊戲來做欺凌劇本

Hey0

天元突破d人咁

打撚柒死阿拓未

係 呢個角色好立體

我一早講左佢唔係壞人

反螺旋族

唔怪得知放過借英雄名冊比佢嘅細路

其實頭先餓狼攞住本書個吓係幾似個細路

爆seed

餓狼以前係左膠

琦玉喺邊

就出

King

班古屈機到

其實最垃圾係d老師
處理校園欺凌求其是但

嗰條友唔止求其是但咁簡單
直情係偏幫

咁樣叫左膠?
只係比人恰所以反抗咋喎
我覺得恰人個班先係左膠囉

教畜

好鐘意餓狼點解你哋嘅正義就係正義

唔理好醜打人就係錯

餓狼先係主角

建議你睇三月獅子第二季
完全係一撚樣

兩邊都講唔上喎

以前喎
覺得怪人好慘 唔可以咁樣蝦怪人

發生咩事？

餓狼唔會想入怪人協會啦
個理念都唔同

身同感受姐

個問題係點解玩個遊戲扮英雄嘅人就可以攞正牌打人

怪人協會夾硬拉佢姐

轉個頭比個B級打爆

餓狼心目中係想決鬥
唔係殺死英雄

霸王

係呀
但佢唔係話點解要打怪人
啲人先乘機叫餓狼做怪人嚟借啲意打鳩佢咩

餓狼係反問緊點解我要跟你嘅遊戲規則玩

計漏埼玉

光之美少女

好似雅典那之感嘆

毆拉毆拉毆拉

9秒100拳咁

wtf

無限復活

百足長老再可以變成點

唔會知 因為佢就消失

餓狼比人屈埋

屈機

屌
咁都合得埋

又變做戰鬥力單位

搞到好似六神合體咁

火燒長城咁

舞火龍咁

解咗體都合得埋 好屈

道高一尺魔高一丈

點知對手仲屈

老師呢

餓狼真係好撚型

果2條友打完機了

呢一季 老師都唔知出咗有冇加埋半個鐘

阿king

做咩啊 淆底啊?

隻手震到

以為餓狼先係主角

返去飲奶啦

琦玉召喚術

哇好撚大波

有King既地方就會有.....

大佬算係咁啦
畀著平時佢走咗㗎喇

霸王引擎

情報員好大波

爆風又執雞

我最期待的畫面出現了

琦玉粉碎拳

屌好搞笑

把聲好溫柔

又真
幾驚佢瀨埋尿

我係咪叫錯名

佢係king來

又比king執死雞

果然叫錯

霸王必殺技：召喚埼玉

佢呃得到世人
呃唔到積羅斯

king 好撚正 ..

積羅斯次次都信佢9UP

佢有無講錯嘅 唔係個個都有一拳打爆敵人嘅力量

屌你
差咁啲力量

完 再見各位

班古明明睇到

唔知邊個配音呢

佢嘅存在感真係超低

完全叫唔出佢個名

2老都知啦

班古都知光頭個潛力架

屌 仲未出下星期播咩動畫預告

等左咁耐佢出場 一出就秒左

你未見識過霸王引擎

包剪揼嗰時

吳公長老同怪人王大蛇打,邊個贏?

都唔係集集睇

唔係呀佢好出名喎係呢到

好多謝老師你嘅指導！

一拳超人係咪仲未有第三季
係嘅話咁餓狼同去大都有咩分別

但仲有英雄獵人同怪人協會未解決

下星期西甲

個時班古輸左會死

未
不過唔知原作夠料比佢搞多季未

唔係集集睇就唔會記得佢

埼玉係咪動漫史上第一個唔需要成長已經實力封頂既主角

咁你睇漫畫咪得

原作寫到好遠啦wo
應該夠出多2季

屌 播波去番96啦屌

只要睇佢初出場包你記得

淚眼煞星都係由頭屈到尾

記得佢出場但係唔記得佢個名呀

唔明點解唔播巨人

都有成長既，佢既最強實力係鍛練返嚟丫嘛。